鬥心返黎了，美斯友賽爆粗鬧對手

【Now Sports】巴塞隆拿球星美斯上場友賽對西丙球隊塔拉戈納，被對手指摘以粗言穢語罵人。

巴塞隆拿球星美斯（Lionel Messi）今年與球會多番鬧矛盾，早前更一度鬧出震動球壇的離隊風波，最後勉強留下完成合約。這位球星看來心情一般，上周六對西丙球隊塔拉戈納的友賽食白果之餘，原來尚有下文，就是被指向對方粗言穢語。 塔拉戈納中場列比利斯透露美斯罵他：「你在做甚麼？笨蛋！什麼時候會停下來？Axxhole！」列比利斯也當場反駁：「誰讓你是最佳球員？我當然要踢你，我可不會輕易讓你過我！」 美斯那場友賽正選上陣打了半場，與奧斯文丹比利、基斯文組成進攻３叉戟，即使他沒有取得入波，最終球隊仍以3:1贏波。

活蛇掛住睇籃球 咁遲先po翻美斯新聞？

雖然「球王」美斯的轉會風波已經告一段落，不過，未知是否因未能如願離隊而感到煩躁，他日前就被熱身賽的對手指摘，在比賽時講粗口辱罵對方。

巴塞隆拿日前與西丙球隊塔拉戈納 ( Gimnastic ) 進行友賽，塔拉戈納中場列比利斯 ( Javier Ribelles ) 指比賽期間，美斯曾以粗口辱罵他：「笨蛋，你在做甚麼？踢夠了沒有？ Axxhole ！」列比利斯則回應指：「因為你是世界最佳，所以我要踢你，我不會讓你輕易過我。」

這場比賽美斯最終只是踢了半場，雖然沒有入球和助攻，但巴塞隆拿仍然以 3 比 1 擊敗對手。

想點

不演了，唔扮斯文，直接屌咪好過份晒偽君子囉

收爺啦ac 日日喺度美斯美斯

好有火

拜仁果場啲火，谷到呢場先爆，人品好，耐性好

美斯唔識英文點會鬧人axxhole

今次我撐美斯
屌下屌下個美洲杯就係自己㗎喇
最緊要有爭勝心

輸到八球都唔發老脾
呢啲咪eq囉

好禮讓

禮讓球王以德服人

佢見拜仁啲人勁 所以唔發脾氣
因為作為球王 佢好明白惺惺相惜呢個道理
特登儲返啲火 爆啲次一級嘅騎呢啡

美斯迷又係，君子黎，不粗口屌人

咪係駁唔到，只要美斯樂意....

用粗口既花迷其實係朗迷扮

收聲啦，撚樣，小妹就最撚粗口唔是扮

你都戇鳩，我唔識英文都識fuck you啦。
有無人教你唔好同行邊既黑人講粗口？佢地唔識聽廣東話但會知咩係屌你老母。

友賽王

pxxdejo

黑人聽到人講lee 架巴士，lee架車都會打人

而家踢波連講粗口都唔俾

邊個唔比?

岩丫，發火丫，球王你應該有火